十一號幹線（Route 11)起黎有咩用

將大西北d車谷哂落青馬到塞死青馬？

唔好意思，阻你少少位

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵

補支那補血

補血劍

第日直連埋落人工島 好似係

人工島唔係同一時間完工咪玩完

屯公免費
就算未來有電子道路收費屯公亦唔會收費啦
更何況香港d 道路收費咁落後

大西北已經有條所謂屯門CLK路去機場
咁俾多條路d車去青馬做咩？
全部車打爆青衣再出市區？

政府究竟識唔識plan?